梁美芬辦事處被破壞

今日（6日）凌晨時份，深水埗兩名經民聯議員辦事處被破壞，包括位於石硤尾的立法會議員梁美芬，以及深水埗區議員陳國偉；梁美芬辦事處懷疑被示威者在辦事處招牌、牆身、窗門及鐵閘噴黑漆，其中噴上「老鼠ＢＢ」，更損毀門前的盆栽植物。辦事處職員早上返回後，進行清理，以水清洗地面及被漆污漬。另外，同區的陳國偉辦事處門前一幅海報亦被扯下。

梁美芬在facebook幽默回應示威者，「成日話要be water，今次真係要use water 同waste water」。陳國偉亦在fb帖文指，昨晚（5日）深水埗及石硤尾一帶黑衣人聚集，辦公室也遭到破壞。

據悉，警方已接報展開調查後，案件列作刑事毀壞，現正追查疑犯。

義士食得咁偏呀

繼「不分化、不篤灰、不割蓆」同埋Be Water後抗爭新原則

美芬

咁小事係度嘈生哂

狂賀

又老屈

BB

聽講係元朗白衫

有冇遲d呀

義士ho ball

老鼠BB

會唔會係未找數畀班民建聯「義工」咋？

鼠王芬同何妖共享榮耀

會唔會係未找數畀班經民聯「義工」咋？

98歲仲要人睇門口 屌你老母

［借acc][純建議] 8月24日 全港罷買日 搞「靜」香港

On 9講埋大肚婆, 阿伯bb丫笨

屌 忍咗佢兩個好耐 個死肥仔都有今日啦

而家係搞你個office呀！咪L拖埋d街坊落水呀！

係你個office呀

聽聞白衫軍做架

歡迎改圖

喂喂 何妖成間比人拆左 你比人噴黑小小就收番埋啦

98歲老街坊即係1921出世啦
二戰都經歷過會怕你噴漆？

吱吱吱

白衫換黑衫搞事

你老母查清楚未呀？

老鼠都係返坑渠啦，，，人類世界唔啱你

98歲老街坊

老鼠BB

重口味

何時到大埔？

新界大埔寶鄉街112號二樓
大埔昌運中心商場二樓119B號舖
大埔太和邨麗和樓121號地下

very good

個98歲街坊收咗錢，比梁美芬教壞咗，特登出現喺現場搏同情

笑了 鬼叫你話中學畢業受訓兩年 情緒失控係唔出奇。

老鼠ＢＢ

竟然冇譴責 仲懶幽默
選舉近了......

你咁侮辱警察 抵死

又得罪黑社會？

自己得罪人多咋

老鼠bb

有咩證據係示威者做? 又老屈? 著黑衫蒙面就係示威者?

反紅打黑
絕不手軟

又好似係d警察混入示威者到做嫁

屌你又想老屈

一估就估到係邊班人做🤟🏻🤟🏻

報警囉 建制派係時候出黎添煩添亂

［好臭喔］啲狗幾時會放屁 幾時會射尿？

佢無資格用be water

98歲.....仲可以洛黎...都幾撚堅WO差兩歲吹埋上100歲啦....仲感人

做得好！爆撚晒佢就啱！

唔係北角福建幫咩？

D反應又會咁溫和, 無強烈譴責之類

噢，我反對暴力行為

但睇到又好心涼.....我好矛盾呀.....

又屈

屌你老味幾廿歲人，美芬前美芬後
知唔撚知醜

好人好姐點會畀人破壞？

笑到痴線

「老鼠ＢＢ」
大佬呀，唔好挑戰不割蓆嘅底線好唔好?

香討班義士真係做到野

佢辦事處俾人爆咗成晚都無人知
就知老鼠bb幾無存在感

民意就係我地依邊 但大家可唔可以醒少少

提一提勇士
部冷氣機都好貴架

有冇嚇親82歲大肚婆？

又要去屌到林鄭喊

用水洗得甩嘅咩? 佢真係蠢唔係扮架喎

求愛不遂啫

何妖傳來賀電

哈

大快人心

滅鼠行動

仆街98歲仲要幫你看門口，你有無人性

咁岩想裝修又無錢姐

成日俾唔夠數搞到俾老黑搞

消息指係福建幫做

5歲小朋友

兩邊都咁溫和
自己請槍搵人做博上報？

老鼠BB 屌 唔撚爭氣笑左

有人見到係著住藍衫 寫住 I <3 香港 既人做, 十幾個
仲要講埋D唔咸唔淡既廣東話

冇屌到示威者
建制準備收皮啦

正

唔好屈石硤尾D街坊 唔該

街坊阿強想搵美芬幫手
日日等到夜晚都唔見人
投左票又冇人幫 心如刀割啊

老鼠

把口成日咁串抵死啦

係咪同何妖一樣未找數呀

咁都無遣責？

片呢
無片又屈義士？

老鼠BB 似係自己做新聞博上報

屌
成日用＂狗＂呢個字鬧班官
真係侮辱左佢地

搞辦事處咪算好彩,話晒你份人咁仆街

好似係有班藍衫做架

推

我睇唔明老鼠話

英叔痰上頸

被破壞真係好嬲，

最嬲係入面完好無缺

尿play完個樣好滿足

有無harddisk呀？

咩咁唔小心個office又跌親呀

行得正企得正怕咩俾人搞

一定係米奇老鼠做

竟然裡面完好無缺 好輕手
唔係咪學下你老友689囉

又老屈？

可唔可以噴 ANN姐個名上去

羅莽羅莽

鼠BB

支持對準政權
唔好再浪費戰力在警察身上

幾好笑

林病: 天公地道

熱烈地彈琴熱烈地唱

自己破壞
插贓嫁禍

除咗講恭喜...

做得太遲

插贓嫁禍

係插贓嫁禍
唔好抹黑自己人

一定係

有消息話係荃灣淺藍衫人同北角福建幫做 因為收唔到尾數

英叔心諗: 「屌你都識話我睇之嘛, 睇點會嚇親? 你條鼠王芬都痴撚線既」

勸喻梁美芬盡快解決勞資糾紛
琴晚荃灣北角落敗+收唔到尾數嘅朋友 請向勞工處求助

鼠王芬而家講野就大聲
其實有冇人見過民建聯d議員企出黎調停

嘩老鼠BB
香討ching都幾重口味下

一定係河君堯做既

係咪老鼠做架，鼠患好嚴重

老鼠bb好噁心

建制狗官黑勾結共犯
一樣滿手鮮血
信耶穌?落地獄啦

睇到張圖大笑左出聲

明明係白衫人收唔到尾數

98歲呀英
日本侵華都見過 都嚇得到呀英

咁重口味丫

有消息指： 元朗白衣人發動該次刑事毀壞。 請警方派遣全員到元朗 把白衣人繩之於法！

個hashtag tag自己係做嘜春?

見到bb兩個字有乜可能唔嚇親

滅鼠滅得好

Who water?

拆埋佢個墳啦

建議］ p牌正負評顯示

------------------------------------------------------------------
目的唔係分化p牌會員
而係當你見到有大量p牌洗正負評時
要比平時更小心去做決定

Er 石硤尾街坊應該心諗：關我鳩事

成日唔出糧！自己又走去旅遊嘆世界！後果自負！

好撚好笑啊 屌你

自編。。。。。。

勝和做

啊英？689？

梁美芬：警察學歷低 易失控
係咪激嬲左毅進仔俾人報復呀？

98歲都仲要出黎撈幫佢睇住辦事處, 你睇香港幾失敗

想笑死人咩

老鼠bb 係咩料

人渣建制議員

元朗白衫佬連老鼠都唔放過

岩，因為係過街老鼠

[歡迎補加] 民間記招會可提出的政府問題

佢門口 D 盆栽植物好多都死晒
只係為左唔比市民坐係佢門口

咪拉人落水啦 係人都睇得出係因為你囉

支持，為正義而戰，除左識呃飲呃食同做橡皮圖章，個個月呃十幾廿萬做D對市民無供獻既事，死左都唔覺可憐

個博士銜頭係大陸攞返來，夠膽死成日攞出來J

光復香港，時代革命

屌你老鼠BB

示威者太過份！
老鼠BB咁嘔心都寫得出

唔係示威者

插贓嫁禍可恥

對唔住 用錯字眼
班塗鴉嘅人太過份

老鼠芬

我係附近返工，根本未見過佢出現

寫老鼠BB咁核突, 應該係求愛不遂, 因愛成恨o既瘋狂fans做

其實隔黎陳國偉張貼左係左邊通道，算唔算潛建？

係咪之前provoked 過啲毅進仔啊？比人revenged

垃圾陳國偉

屌，好心班黑社會唔好再扮義士四圍搞破屈義士啦，好低莊呀。

呢件垃圾都知譴責到口臭，直接挖苦下就算

收皮啦佢office門口係道友集中營
之前已經訪問過d街坊同學生妹個個都勁驚
亦未見過條友落office

有料

喜慶事嚟

９８歲？屌你呀

下個到梁文廣

跟住警察又嚟極速拉到人